係唔係因為唔夠和理非 每次只會係 重狗>SS>大圍捕>怕左>冇人 之間無限loop

係唔係因為唔夠和理非 例如一家大細 老有嫩
所以每次只會係 重狗>SS>大圍捕>怕左>冇人 之間無限loop

當有五十萬和理非，tg一放加警嫂走剩幾多？

你可以咁講
但其實唔太關事
無所謂夠唔夠和理非
參考番早幾個月前講走精面果個post

你講得好岩係
重狗>SS>大圍捕>怕左>冇人
個loop應該係
重狗>SS>大圍捕>完>下一次活動>重狗>SS>大圍捕>完>下一次活動
呢個就係命運 但都要繼續做
而唔好以為可以
重狗>你人多迫到佢走?>主角隊? (>下一次活動)
其實根本無所謂主唔主角 俾你出到主角隊 1次 10次 100次
都仲係做緊個loop
個loop既終點(重點)係 下一次活動

人多就做到架啦,今日D狗見人多都要退一退先

唔係